瞓左冇睇 球王朗對年青人刷左幾多球？

刷走咗隊友球絕殺

怒刷-1球

早段2次單刀都炒

冇入球=帶領球隊勝利

既然必定出線，就學美斯比班後備踢下啦

今場爭首名丫on9

爭到啦
齊齊輸波出線
祖記小組首名

其實佢哋係咪爭緊次名